讀pt master都温通頂？

見啲人讀master都温到好撚chur
屌！最尾咪又pass or fail
高分果科又唔可以抵消番fail果科
最緊要出到黎啲人照話你買學位姐